分左手,求人安慰,好撚灰

分左手,求人安慰,好撚灰

半年嘅朋友路過支持

幾日既係到

朋友們

單身左幾年嘅朋友

你地點撐落去架...我撐唔到

等時間過

分左手差唔多成年...

呢一年同過3,4個女仔行得好埋，不過最尾都係冇再進一步...下星期約左個女仔食飯，呢個有發展空間

過多幾個月，就冇事架喇

難捱都要捱，揾d朋友做下運動食下飯

無聊就睇下書，想屌西就打住飛機先啦

根本冇可能,個心痛到似心臟病

同人傾下計

唔得呀Bor

係到講 你講我聽

冇,我只係想同佢傾

我痛到暈 唔明點解要有愛依樣野

我明呀 我都試過失戀失到仆街
每日行屍走肉 係到自責
但係你都要加油 有野忙既盡量focus落去
我明 你會專心唔到
成個腦得佢 但係你都要盡量搵野忙住自己
加油

單身20年

分左手幾耐啊

女朋友話唔知仲愛唔愛我係咩意思?

30分鐘前左右

有冇話點解分

咁新鮮熱辣 因為咩事啊？

女朋友話唔知仲愛唔愛

個人建議 話會等佢
然後唔搵佢一排
睇下佢自己覺得需唔需要你

我睹唔起....我唔揾佢,佢又唔揾我,我真係挽唔起

至少佢對你有feel

佢話見到我喊,佢會唔開心,佢唔想見到我喊,然後佢都會喊出黎,同埋佢唔捨得,但同我出街果時佢會好厭,咁姐係仲愛唔愛?

咁係佢佢仲愛我?

點解佢突然會同你講呢番說話？用whatsapp講？

抵撚死

愛得好辛苦？
好似我而家咁

唔明點解要傷心
收番你對佢地既關心同愛
留俾下一個人咪得
分手點睇都係佢蝕
冇左一個愛佢既人

因為我係咁問佢係咪真係唔愛我喇?電話,whatsapp,岩岩見面都有喊

我唔知....

分咗三十二日, 感覺同day 1一樣咁差咁痛, 每日起身都冇心情

佢好決絕但後尾話俾一個月大家靜下, 而家過咗一個月, 冇回音, 但我仲等緊佢, 千祈唔好chur人死lur喺ig fb叫春.

因為我認定佢係一世既人,雖然好傻,但我同左佢一齊左之後,對其他女仔真係一d興趣都冇,所以我想咁傷心

佢自己都唔清楚點答你呀

你俾啲時間佢諗

係嘅都冇辦法, 至少等幾個禮拜先搵佢

成日因爲小事噪
就會好辛苦
問題係仲要好愛

仲有冇傾計?

完全岩 一樣呀bro

21世紀,睇開D啦

冇

佢分手時好決絕但臨收線又話俾一個月大家靜下, 而家啱啱過咗一個月都未有, 可能佢已經move on咗, 或者仲需要多點時間

重點係我暫時都唔會搵佢, 我係好想但要忍, 起碼等多個月先send個message 俾佢

而家做乜都唔會有太大作用, 反效果就有

好多朋友都話, 如果佢掛住你鍾意你就自然會搵返你, 冇嘅你死lur返嚟都冇意思, 唔會長久

明明兩個人都仲係愛對方都可以分手啦
莫講話其中一個已經唔知仲愛唔愛

利申 我都岩岩同男朋友分手
同巴打一樣都係同左佢一齊之後就對其他異性冇興趣

琴日分左手 好撚灰
點解早幾日仲好sweet
可以突然間咁絕情, 好似變左陌生人咁

我分手箍煲個刻 佢喊都無喊
我就知緣盡了

你唔同呀 條女可能都會懷緬下過去
你俾啲時間佢諗下啦
可能佢覺得自己仲需要你

分左手5個月，對方同左自己好朋友一齊
一開始真係好灰，甚至想死
但要記住身邊仲有好多人愛你
慢慢會好架，加油!

時間空間係好重要, 唔好迫人

利申 絲
咁我明你女朋友感受

小事佢嘈

得呀bro

加油

我之前睇咗好多復合post/youtube video, 其實作用都係幫你調整mindset 或者避免令情況更壞多過真係教你點追返人, 始終復合係一件好難嘅事, 但睇完你可能會覺得舒服d, 有興趣就留tg la

分手
冇書讀
冇晒班朋友
屋企人炒大鑊嘈到要分家咁款
全部野同一時間黎

當你衰到貼地
冇野可以再衰
發生乜野事都睇落係好事
咁你就會開心返

我女朋友話我比唔到男朋友feel佢,因為我太矮,唔洗問我自爆17歲15幾,但佢都話我對真係好好,行為比到男朋友feel佢,然後我話比時間佢唸清楚,宜家同佢缺住朋友先有冇錯 咁多位巴打絲打???

完完全全身同感受
果下完全唔再信身邊任何人
不過好彩身邊嘅朋友無放棄我
依家果對狗男女仲要大搖大擺咁係圈子度出現
我都忽視佢地 即使心仲痛但我信總會有報應嫁

分左手 block哂我所有野 搵都搵唔到佢
失戀失業失學
都冇野可以更差

一個幾月同路人上

omg,朋友我地支持你,有咩唔開心講出黎

我好多謝咁多位巴打絲打,講完出黎,真係舒服好多

分手又係佢講 當我心都灰鳩曬 又要搵我 宜家好憎佢 所有野都係佢話事 點解唔理下我感受

做咩唔一早block鳩佢

我係被飛嗰個, 我唔知幾想佢搵返我

咁你想唔想同返佢一齊

梗係想, 但我覺得而家講乜做乜都冇用, 愈講愈煩, 不如俾啲時間空間佢, 兩三個月, 趁呢段時間自己反思下, 同埋做啲嘢改善/增值下自己, 例如做下gym學下嘢, post下IG俾佢睇到我做緊乜, 到時到候再搵返佢講返呢幾個月有咩得著, 睇下佢會唔會再俾機會啦

nice bro 一齊加油!

你中出狂魔黎嫁喎洗鬼安慰咩
btw睇開啲啦

因為佢一早就block 鳩曬我 依半個月無chur佢 因為我都心灰意冷 然後佢又解block 又block 返我

復合過一次 都係佢講分手 都係佢搵返我 今次我唔會再心軟 男人老狗佢講分手講得咁隨便

絲打?

你睇下佢係咪真心啦

咁多位巴打你地既情況如何

頂住 試下自己傻笑
真係好想死 但一齊加油

我發現左佢同其他男仔傾計然後po ig限時但隱藏唔比我睇....我好驚冇左佢，我唸住挽回佢架...

唔好諗死啊
解決唔到問題架